支那版N號房！簡單加入會員 蘿莉色情片隨你睇!!!!

韓國的N號房事件震驚社會，不僅脅迫少女成為性奴，內容還極其殘忍，引起南韓民眾公憤，要求公開N號房成員，而大陸也出現N號房翻版，重慶一名大一學生架設網站，散播未成年人猥褻影片，會員數竟高達上萬人。

韓國N號房事件爆發後，大陸一位知名博主「大V」，3月26日開始舉報許多色情網站，內容包含長期散佈兒童色情、大量未成年裸露照片，且照片還會標註「四歲幼女」、「大眼漂亮蘿莉」、「初高中生」等鹹濕標題，使用者只要上傳兒童裸露相關影片、分享網址就可以獲永久會員，或是花幾百元就可以觀看內容。

「大V」舉報的網站，像是芽苗論壇、蘿莉網、呦~樂園、次元公館、蘿莉天國等，已經散步兒童色情一段時間，「大V」看不下去因此與粉絲一同檢舉。大陸「掃黃打非」辦公室介入調查，表示對於這些傳播製作淫穢內容，尤其是兒童色情的非法分子，誓言追究法律責任，嚴懲不貸、絕不姑息。

至於這名重慶大學生架設的網站，以儲值會員方式，傳播未成年人不雅影片，點擊率已高達200多萬，儲值會員近萬人，根據調查，散播的影片至少有160部。新聞曝光後，許多網友感到憤怒，紛紛要求警方公布會員資訊，擔憂這些人恐怕都是潛在共犯。

且照片還會標註「四歲幼女」

嘩屌你老母咩

潛在共黨員

港版N號房

四歲

拜登一定係member/committee

支那鬼國
D人為左錢 咩都敢做
但鍾意玩重口味野 多數都係官黎
可能最大粒個位 M男黎
撩到多國打尻佢

其實呢啲網係呃人買會藉的
就算課咗金都唔會有嘢睇

中囯嘢緊係揾返中国source:

4歲真係冇興趣
你話14歲就話姐

應該捉d變態佬影裸照
等佢地感受下俾人影係咩感覺

到時又一班左膠走出嚟屈個變態佬係弱智，話你恰弱智仔唔道德

4歲？
NMSL
DLLM
on9

有冇雪廠街？

科登玩緊真人啦仲使上網睇咩

11哥:邊條正義撚阻住我睇野

支那不意外

諗起以前連登仔起AV 網
不過後尾走數炒晒車

難怪十一哥轉政治立場

4歲？我屌你老母啦!鬼唔望佢聽朝起身發現自己屎眼比人屌穿咗

用嚟收買外國政府就係靠呢啲